（新手一問）Apple Music 試用期得一個月？

點解我港服apple music 試用期得一個月？
日服係三個月
但我無日服信用卡所以整唔到

轉返港服就變左得一個月

但上網睇都係講三個月

買Jp itune pass charge

香港都係三個月
你會唔會未login

點先算login左未login

我係apple store 轉返港服acc啦

Apple store 用咩acc都得㗎喎
你可以去買iPhone mac iPad Apple Watch

我都係見到得一個月，屌，買完homepod仲想試三個月

係囉，點解人地係3個月，我地得一個月

因為你柒